是日靚宵夜

澳洲和牛肉眼

除咗鹽同黑椒用咩調味

落左d garlic powder

咁早宵夜？？你dinner係咪lunch time食

真香btw

係大洋洲 呢邊十一點了
Slow cook緊 應該食得就一兩點

牛扒師?

唔係3蚊 冇謂獻醜

依舊幾錢左右，香港好難買百里香

大概120蚊港紙塊

煎香好多喎

慢煮完 臨食前會再煎香佢

好高質

呢塊好食又唔貴
冰箱仲有一塊

好想食呀